Задача 5.

Создание консольного приложения для обработки и анализа лог
файлов.

Прочитать лог файл построчно

Вывести топ15 ip адресов с количеством обращений

Функция генерации лога
https://go.dev/play/p/kOPehc55p1H